香港人整既DRUM AND BASS

中意既話卑個like或者subscribe, thankssss

DJ108本身國籍係日本人，但黎左香港發展，都整左drum and bass好耐，之前亦都係XXX打過碟~

留名睡前服

風格幾有ParagonX9 feel